我宣佈「真愛國愛黨派」正式成立

受到9up議政巴啓發，我認為除咗建立一個只做實事不談政治嘅政黨鎅淺藍票外，另外建議，可以建立一個深藍/紅嘅政黨，政黨嘅主旨係愛國愛黨，主要做嘅係追擊有外國物業或家人有外國passport嘅建制派，站在愛國愛黨嘅「道德高地」批評建制派，亦可以用較浮誇嘅方法諷刺建制派（例如，建制派話支持修例人數有80萬，本派就話夠有500萬；建制派政綱係人人派5000蚊，我吹夠5萬蚊）大家認為是否可行？

利申：愛國愛黨，支持一國一制

push

Push

重點只為鎅票

pish

真心愛國愛黨聯盟嘛，好耐之前已經有人搞過

支持！
每個月去尖沙咀遊行屌鳩d 大陸人唔用國貨

第一個入黨

推

又或者可以一直宣傳共產黨，例如可以同人講：「共產黨6 4殺人係冇問題，因為共產黨係永遠是對的」然後逼建制派表態認同，如果佢哋唔認同，就可以批評佢哋唔愛國愛黨

利申：100%愛黨，咁做只為清除我黨瘀血

真喎 呢個有得諗

好主意

或者如果有建制派用iPhone，我又可以批評一下

認真非玩膠，大家要以彼之道還施彼身，建制派鐵票惡得太耐

仲有逼鳩d 大廈法團俾我地洗樓，逼埋d 市民要歌頌習總
唔俾我地洗樓就日日係附近d 廢老公園擺檔鬧鳩佢反黨

總之，要雙管齊下咁鎅票，要確保淺藍深藍嘅票都鎅到

建制派血債票償

之前唔係有個香港共產黨咩？去咗邊？

打着紅旗反紅旗

正解

好似冇咗？我哋focus系鎅票，同佢哋唔同

界佢老母票呀

周融係哋一直做緊呢樣野

學習敵人之長處

佢地係洗尻廢老腦

周融係認真宣傳，同我哋唔同

推呀

舉著紅旗打紅旗

要學習下反制，用長輩圖

兵分兩路

呢個真WO
界得一票得一票

唔好比佢停，長輩圖要長期用

係呀屌，有時差好少好少就差好遠
要學識聰明反制敵人賤招

係，每個小區鎅到一百幾十已經差好遠

推比多啲人知

界票才會贏

不界佢老母票不是人

支持支持！

利申：愛國愛黨愛共產 支持習主席永續主席

唔係講笑玩膠，選舉快到

留名join

幫手話比更多人知

習主席永遠是對的

一定要做

修正主義：持有外國護照嘅一眾外國勢力，滲透香港扮愛國

爰国请用华为

推你老母

姐係幫佢鳩做

家人留在國家共享中國人榮譽

界佢老母票

建制派既存在唔係問題
但一定要打擊鼠王芬 蔣麗芸 周浩鼎之類既建制惡勢力

要拆穿佢地呢批外國勢力

打倒港英777，一身一世支持共產黨

真係要搞9up議政巴計劃就先停一停，搞清楚所有方向細節係可行可持續先真正開波，唔可以狼來了

true

支持

真係建立嘅話 我點樣課金

可以諗諗，但界票好重要！
對方都經常界我地票

幫手推比更多人知，旨在界票，狙擊建制派！

可以兩條腿走路，我鎅深紅佢鎅淺紅

建制派真係惡得耐

多謝巴打

唔可以比佢地若無其事繼續穩坐議席

無錯

各位甘心比建制派屆屆都訓係到贏？

我推呀

佢哋唔撚夠愛國

乘勢狙擊！

共產黨萬歲

謝偉俊有美國物業，別讓佢跑了！

高級黑

黑佢老母呀

共產黨萬歲，但建制派可恥

唔推唔係人

佢想走資？？？

佢唔愛國

去入返幾部華為用先
出街衫著柒牌
鞋著李寧
愛中國用國貨

建制休想割蓆！

加多部屌米

屌咪係係

推呀！

唔好比佢停

建制派

新唱紅打黑

最緊要選立法會辯論個陣拎華為出黎睇稿
見到人地用iphone samsung就屌鳩佢做乜唔愛國
問佢著個件恤衫咩牌子副眼鏡咩牌子

建議參考台灣高雄市長韓國瑜式宣傳方法，乜都鳩up，有咁大講咁大，啲廢老唔識分。香港發大財！

香港發大財

批佢老母
鬥佢老豆

長輩圖幫到手

支持！！

發大財

多啲人幫手，界佢老母票

香港發大財，票投愛黨派

想參與黨內事務

推啊

建制派，界人票者人亦界你票也

歡迎

多謝愛黨

謝推

推啊啊

比多啲人知

推，一定要你哋推到痴

感謝

爱黨保平安

各位憎唔撚憎建制派班仆街界佢票！

多啲人知

愛黨保經濟

保民生 反偽建制

建制派賣港實錄係長輩圖題材

爹親娘親都不及毛主席親

Ok 推

So true

建佢老母
制佢老母

繼續推呀

冇人理sosad

大家加油

幫手留言推比更多人知

偽建制可恥

界票呀

入黨保平安

推到手機無電

same

留言推下post

幫幫手推啦

繼續推

唔推唔愛黨

黨佢老母

偽建制

偽佢老母

有無人支持？

plz push

Plz push

月餅夾紙仔

Sorry 用咗英文，識英文嘅都係偽建制派

呢招真係

正啊

必須要旗幟鮮明地愛國愛港跟黨走

跟黨走，黨永遠是對的

唔推嘅建制派到係鬼

都

一陣佢地發雞盲食哂落肚

咁只能怪佢哋唔小心

不容有外國護照人士干預

期待新嘅長輩圖

大家群策群力

又要打J啦

支持

有咩要幫手 即管出聲

講真，我電話鈴聲轉埋國歌

身邊長輩伏已中，有新即轉發

thanks

Same, 邊個唔用邊個就係建制嘅鬼

拋磚引玉一試

你知道嗎
不建人工島
每人可派六千
香港發大財

堅定不移地維護黨對香港的領導方針
堅決擁護中央對香港一國兩制的政策

有冇人可以幫手一齊整

好撚正喎

冇錯

嚴打低級紅高級黑

Push you old tail

Push it to the limit

我哋係高級紅

Push their mother old tail

屌正喎

認同請分享

認真 之前同大中華膠老豆講起政治嘅嘢 點講都講唔服佢
到我頂唔順 係咁話袓國是最好的 毛主席萬歲 你唔夠毛主席咁親㗎啦 遲啲等我遵循毛主席嘅教誨批鬥埋你呢啲小資先 呢啲膠嘢 佢即刻無聲出

正正常常講道理又唔聽 對付廢老都係要玩膠啲好

的確

又發大財

香港發大財，林鄭要下台

支持

要透過愛國愛黨嘅道德高地逼佢哋收皮

用緊iPhone 嘅大陸仔心諗

建制得蛇齋餅糉唔夠敬老 除咗5萬仲要有鮑參翅肚

誰用iPhone誰就是不支持共產黨

要用佢地嘅思維洗佢地腦

外加請去內地叫雞，保證以後投我一票

我要入黨

萬事起頭難，
建制ｆｂ會大量咁攻擊你
但支持

推了

比起遊行，其實呢d仲實際

愛國愛港

由長輩圖文宣入手

各有各啦，一齊努力

好啊

我就係要引戰

網絡攻勢正式展開

當年真愛聯無啦啦消失左
樓主小心d

引戰無罪，做反有理

扛著紅旗去界票，好有料。要推

利申，借朋友AC

Push their mothers’ mothers

用紅衛兵手法

搞深藍陣型真係未死過

你覺得點解你會爭取到深藍選票先

說得好r! 祖國需要我們！！

好驚

有心攪嘅話 唔係無得諗
就話由林鄭政府say so99y呢下開始
認為真愛國愛港嘅沉默大多數係時候企出嚟

認認真真攪幾個月嘅話
可能會到唔少廢老票

但係
1. 唔好自己被自己洗撚咗腦
2. 唔好推個太後生嘅出嚟選

愛國愛黨既你地可唔可以幫手諗埋點樣用愛感化警犬

［集思廣益］黑警死全家

巴打有無實際構思諗住點做？Any contact?

巴打有無咩實際構思？有興趣參與呢個計劃！
Any contact？

係咪留唔到言

長輩圖文宣好重要

初步做住啲長輩圖，披露建制派口裡愛國，資金卻很誠實咁去晒外國先
手持外國護照然後話自己愛國

當然

老實講我未有明確考慮下一步，想由領下言論先

其實未必爭取到好多，但從區議會選舉黎講，一個小區吸納到一百幾十張票已經差好多，所以點解唔試一下？

要認真搞，玩得之前真愛聯太膠。

我覺得得喎! 要搵個有啲年紀嘅出嚟

係，必須要非常認真

的確，如果唔係就失去效果

Up

推！

一齊推推

依個post冇五毛夠膽入，好好笑

Push ah

五毛唔識反應

認同請分享

口號：香港發大財

留名

我射精介票

真係成立就好 等今年區議會 下年立法會投你一票

仲諗住叫 民建連
巴打真心勁 有得諗

如果贏咗咁點？

應該無可能，但如果有機會，當然要認真做好份工啦

如果太相近，又會被人以為我哋玩膠，所以名字唔可以太近

唔好，係都投泛民/本土，投我哋無用

點樣入黨？

你地派褔利麻 你政綱係派全民派10 萬
已經屌打建制

一個深紅嘅政黨，諗起都興奮

仲要打埋掌心雷
諗方法換左張貓紙/ 洗走佢手上D 記認
或者叫佢CUP多幾個印

而依個深紅嘅黨正正可以模仿建制派嘅風格，用同樣方式打亂掌心雷，人哋畀number老人家，我又一齊畀。

依家連燈嘅輿論又開始分化，屌我哋要諗方法以其人之道 還治其人之身